蕭生：史上最純粹民粹主義

講阿根廷史

點先可以好似蕭生咁咁skr 咩都識

香港金總終於接受網上會員申請啦

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

He READ a lot since he was very young...

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!